有冇人覺得M記點餐機好撚麻煩

啲分類好撚亂都算，點撚完餐仲要去櫃臺等佢收錢

啲機推出左之後想排隊買都唔得，啲隊縮到得翻一兩條

排撚到仆街

比八達通好方便wor ching

如果可以做好啲，有手機app俾人選定餐
之後直接俾錢就正

首先佢部機係on9 我認同既

但你係咪又豬左啲
用得自助機緊係比8達通/信用卡
仲排隊比錢？
咁你唔一早碌返去排櫃位

[quote]如果可以做好啲，有手機app俾人選定餐
之後直接俾錢就正[/quote

我見有d酒吧都係手機apps揀野食, 之後填返枱號, 用android pay/apple pay比埋錢, 佢就會有人送野食, 超方便